# WowGabriel1

#GIT CLONE ( SSH )

#GIT CHECKOUT -B NOMBREDESURAMA

#GIT STATUS ( PARA VER COMO ESTA EL REPO )

#GIT ADD "ARCHIVO A SUBIR"

#GIT COMMIT -M "REDACCION MINIMA DEL COMMIT"

#GIT PUSH -U ORIGIN NOMBREDESURAMA

#GIT CHECKOUT MASTER

#GIT PULL

#EJEMPLO: RAMA NOMBRERAMA - ARCHIVO EJEMPLO.SQL

#GIT CLONE (SSH)

#GIT CHECKOUT -B NOMBRERAMA

#GIT STATUS

#GIT ADD EJEMPLO.SQL

#GIT COMMIT -M "APRENDER A PUSHEAR A GITLAB"

#GIT PUSH -U ORIGIN NOMBRERAMA

#GIT CHECKOUT MASTER

#GIT PULL ( ESTO PARA QUE ME LO ACTUALIZE LOS CAMBIOS QUE SE REALIZEN EN MI REPO LOCAL )

